今日成報頭條……

反了反了

反了

佢係咪癲左

牆頭草是但啦

成報唔出奇，大公文匯信報就話姐

驚左攬炒姐

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰